Tko 線地鐵封到得番幾部閘機

Tko 線地鐵封到得番幾部閘機，明顯想大家不滿黑衫
正仆街